做過手機維修兩年 你問我答

曾經係某個手機維修公司做過

用緊HTV31，舊電就死，自己換可唔可行？

最好唔好 除非你好細心同小心
因為好易整斷wifi同信號天線

An機 3千樓下 有冇推薦
想買俾老豆生日

舊電依家跌到30%自動變0%熄
常見嗎？

華為
因為好小會壞又抵用

iphone常見
係時候換電啦ching

會唔會偷換零件？

街鋪九成都會
我做個間好小會咁做 因為大把零件比我地用